要求港鐵重開金鐘站

要求港鐵重開金鐘站

大家可以用各方法向mtr表達, 雖然佢地未必聽，但要表達我地既不滿

1- hotline 28818888

2- fax 27959991

3- Facebook page msg 上去mtr個fab page